番咗新工差唔多一個星期，但我完全唔知自己做緊咩，是否正常

番咗新工一個星期
成個office 啲人好忙好多野做咁
但我完全唔知自己做緊咩全日係到鳩坐Hea入下data 等下食飯咁
頭幾日都冇咩事 過多幾日覺得唔係幾好意思

番工係咪唔使理做緊咩 有糧出就由得佢
係
唔係

傻啦 驚你即走咋 過埋試用期你咪知

即走會點㗎

此時此刻，我又坐咗係到柒

咪要再請人囉
唔炒你咪繼續坐囉
唔通佢有野會唔俾你做咩

除非係個人手永遠N-1 個D 算死草公司
如果唔係,
新人頭一個月冇野做正常,3個月都冇野做合理

同我同期嘅新同事 日日都好似好多嘢做咁

新同事頂唔順辭工
你咪可以頂哂佢地既task lo

咁其實請我做咩
多錢得濟？

我日日都好chill咁望住佢哋做嘢
開個google drive 㩒下d file 扮下做嘢

開心埋依幾日啦

做多一個月冇野做再諗

傻仔，密月期黎，俾得太多野你做又驚你走或者唔識做，慢慢黎，遲d就會好似佢地咁

有咩唔好意思

之後會好忙？

未到你炸
好既團隊要有20% 閒置人手黎應急
咁岩呢排你係呢20% 下次唔知幾時嫁喇
開開心心坐下啦

個個都咁忙得我一個坐係到柒
個氣氛好奇怪

我最近返咗份新工 簽完約行完office一個圈
坐低唔夠2分鐘即有野做
但d野同job description抑或interview講既有出入
又無人教 要自己執生 問個senior野佢俾既答覆都係好皮毛
之後果斷走
我真係寧願佢俾一星期或者一個月我睇晒d doc清楚晒d野先開波做
真係有d咁痴線既公司 頭一日就搞到我勁大壓力

聽到你咁講個心當堂舒服番
繼續認真鳩坐

無野比你做又唔係你既錯
如果我下屬on99坐係到無野做 比老細見到 我仲唔好意思

有野做下啲時間好似好過啲
老細行到過黎問你搞緊咩都知點答
如果我老細行過黎問我 :「 你手頭上有咩搞緊呀?」
我:「冇呀，係到柒緊同上緊連登」

我有諗過 其實我老細係咪覺得我廢先唔比野我做
但諗落 老細應該唔會咁做

正常工啦 返過閪工第一日就要ot 新仔唔教就掉晒啲嘢比你做 都on9

問題係我FG再加上唔識做
同自己學過d野唔同
跟住喊咁口呆坐 想做都做唔到

屌我呢份都要OT